[突發] 英國Bristol示威者將奴隸貿易商人Edward Colston雕像掉落河

Edward Colston係17世紀奴隸貿易富商，做過國會議員
雕像為紀念Colston嘅慈善行為喺1895年豎立，過去多次受爭議

拉倒雕像一刻

將雕像推落河

點講好
作為歷史撚好難接受 話哂都百幾二百年歷史

文化大革命革幾十年前、幾百年前嘅人，用現代佢哋嘅標準以前有邊個唔係racist?所有歷史可以破舊立新了clown world

無產階級站起來

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

文革了

等睇共產黨大勝

用依家標準睇古代男人都係sexist
可以熔晒啲像佢

真係輸出革命咁

仲要喺正D day 紀念日搞鳩Churchill，真係好撚唏噓

痴撚線文革咩

破四舊立四新

全球版文革+67

又係左仔

其實台灣都有拆蔣光頭石像活動

雖然美國不像台灣、東歐經歷過獨裁統治，
但美國左翼想模彷推倒罪惡象徵的舉動，也是可以理解

我冇實際研究, 但呢班左仔antifa 做既野真係同文革啲野好撚似
好難唔覺得係共黨玩野

btw...
就算Churchill有racist comment. 但唔係Churchill, 可能西方世界講緊德文, 唔夠白眼唔藍都入哂集中營啦

早兩日美國維珍尼亞州都講咗會移除General Lee雕像

冇咩好講，死物only，有日你去山頂個蠟像館，可以嘅話我諗你地都會將成龍 仲有班奶共藝人嘅雕像拆落黎

如果繼續做落去真係可能會變全球性67暴動

自稱Antifacist嘅群體搞帶領國家擊敗真Facist嘅歷史人物welcome to 2020

正，文革全球化

如果我係英國嘅黑人，我會好感恩佢將我祖先帶咗嚟英國，從此子子孫孫唔使做非洲黑人。

直頭係文革共產黨打到嚟英法美加都無得避

殊途同歸 極左最後都係極右 反之亦然

刁敗敗果然係總加速師

不過Churchill 唔係反法西斯英雄嚟咩

雕像有好大象徵性
蔣介石喺台灣嘅評價認真麻麻，台灣本地人對戒嚴時期受嘅壓迫仲有好大怨恨

其實成個國民黨係台灣嘅評價都麻麻
就算係台灣老一輩敬重的蔣經國，佢晚年都計劃同中共和平統一

連登仔知唔知咩係轉型正義呢

國民黨而家亡黨咁滯

咪係囉
都唔知反churchill做咩撚.

我們如果沒有被滅族／強制支那化
未來應該都要RUN一次轉型正義

去埃及拆金字塔啦 屌你老母用奴隸起架

弱撚柒智糾枉過正 垃撚圾左膠紅衛兵

死物同文物識唔識分？

係拆都拆小熊維尼個個先，篤眼篤鼻，利申前員工

咁使唔使拆左自由廣場？

種族平等啊嘛
掘棄雙方文化
共創相同文化
實現大同
其實好合理
共產主義都係差唔多

我宣佈你唔係列寧嘅妻子！

鬼佬文革 正式啟動

小心香港班藍屍有樣學樣

叫做有個目標係到先
唔係亂咁拆

幾時玩到有黑五類？

唉。。。

唔使覺唔覺
直頭係
有證據啦都

自由廣場本身冇問題，本身已經由大中至正改名做自由廣場。反而中正紀念堂可以改做孫文紀念堂，入面嗰個雕像換做孫中山可能仲好

仲有萬里長城 紫禁城

轉型正義係應該透過教育去客觀認識自己地方嘅歷史 反省歷史人物嘅功過 而個啲文物要去定留人民心中有數啦 唔係話你今日拆咗幾件嘢就可以將呢條友係歷史中delete咗

如果隨便話要拆咗文物銅像係你定義嘅轉型正義 咁文化大革命都應該算係

WW3 開始左

左膠就係特撚別鍾意coin d術語出黎扮哂高深避而不答

on撚柒鳩

點解咁講

如果多國類似嘅事
茅頭指番去中共
咁樣一舖過會形成抗中共 同親中共嘅人 對疊
呢啲示威越玩越大直接trigger到軍隊戰鬥狀態
又要打內又要打外(支那)

利申唔係軍事迷，純幻想

毛澤東係富農出身，反佢老母啦

點解「大中至正」牌匾要改名做自由廣場？

居然搬埋轉型正義出黎
呀哥轉型正義係講緊轉型民主化國家對自己過去獨裁政府時期既批判
就好似民主台灣對228平反，民主韓國對光州事件平反
美國何來經歷過獨裁政府時期？
唔該唔好亂攞政治學d專有名詞出黎promote 自己d agenda好冇
簡直係學術倒退

你知唔知咩係xxxx?

條友睇慣tvb 個腦本身都有啲問題

中國又領先世界幾十年
cultural revolution was correct

你都on9 依d先叫歴史時刻
依d先係歷史 唔係舊死人銅像
死人銅像叫只係一件古董

共產黨只要搵幾萬個殭屍 account 上網放風就搞掂。你話唔係佢做我點都唔信。

你睇番有出事嘅國家都係西方。目標非常清晰。

燒獅子又話死物冇所謂，而家推個statue 又 變咗文革

轉型正義原來係咁轉，授教

咁破四舊都幾岩你

其實呢啲terminology係加強唔到自己嘅論點 (雖然條友無論點)
左膠之所以膠就係活喺自己世界 以為自己出淤泥而不染 淨係識站喺道德高地指指點點 從來無諗住connect其他人或者了解唔同嘅睇法 傲慢到死

下 推倒薩達姆雕像個一刻唔係歷史時刻？
推到柏林圍牆個一刻呢？

全部破4舊呀？

文化大革命
越睇到呢啲越憎嗰班BLM

中共已經控制唔住班友

你舉個2個都極權國家被打倒既象徵
但問題係英國又唔係極權主義國家，而個國家又肯聽人民既聲音，大把方法去拆呢個雕像。坦白講，冇呢場示威撚閪知佢以前賣黑奴咩。

不嬲都係推倒之後重建新既 成世守撚住個舊既把撚

師兄洗咩咁認真回果條五毛

夜晚啲五毛出曬黎，轉型正義都講得出
將民主國家轉成獨裁咩，真係佢老味

屌 歷史要分埋係咪極權國家同民主國家？

點解偉大既左翼唔集體搬去非洲？？個到有更多既黑人而且無佢地眼中既法西斯，左翼多數都受過高等教育，我相信佢地搬曬過去唔駛十年就超越歐洲

搬去支那仲好啦

國民黨變左投共黨

前兩年 Cecil Rhodes 像都比人拉落地, 時代在變,價值觀在變,要用2020標準去睇歷史人物實有失公允

冇選票想投都冇用

佢哋識鬼咁諗咩
佢哋就係想要更多嘅權利
冇諗過有好多同佢一樣係非裔嘅人
過住啲人唔似人鬼唔似鬼嘅生活

烏托邦都on99 cyberpunk先係主流 係未來

要講slavery
依加非洲咪仲係有
又唔見班左膠去抗議

there are two types of fascist:
fascist & anti fascist

支持

General Lee咁重要既人物都要移除，有冇尊重過南北戰爭段歷史

咪理啲痴線佬啦

都幾撚好笑

乜而家個商人雕像起既原因係為左promote買賣奴隸?

乜而家robert lee個雕像起既原因 唔係因為紀念南北戰爭而係因為讚揚佢支持蓄奴?

乜而家winston churchill比人紀念既原因又係因為表揚佢係種族主義者?

咁成個羅馬鬥獸場 成個意大利既羅馬文化都係可以收皮啦

整個羅馬帝國由DAY1已經係因為有奴隸而崛起

白撚痴

紅衛兵真係思想好撚進步

超越英美白左大半個世紀 連連登仔都要到2020年先識吹奏破四舊有幾革新

人地同你講呢一刻過多一百年都係歷史啊
你同人舉乜撚野例話啱定唔啱？
白撚痴 人地講緊乜都唔知係度駁駁駁 依家我話緊你痴線佬咩？

你quote錯人?

你句"咪理啲痴線佬啦"係咪quote錯人?

邊個覺得自己係痴線佬咪講緊邊個囉
我就成段對話咁quote

因為你quote緊果條友 同 你話駁緊果條友係同一個人

但係你又quote佢 同佢講咪理d痴線佬

我唔係好明

Churchill都搞

養左咁多左仔出黎

係 啲有錢人都有自己嘅奴隸

咁我想問個段歷史係點 依家啲人做緊啲咩
同佢之後同樣會變成歷史有咩衝突？
歷史要分埋係咪極權同民主國家？

同ISIS炸文物無乜分別

拉Churchill像個d仆街死撚左佢，
但Edward Colston講真又唔係話好大貢獻，而且都不合時宜。 同列寧像係烏克蘭東歐一樣被拉倒都尚可理解

根本嗰陣每個地主都有黑奴

文化大革命

將個像掉落河都係歷史既一種

Gone with the Wind

睇twitter講
堆人屌主流歷史係racist
冇提過churchil racist野

邱吉爾點解唔屌得
除左打贏二戰，佢做既好多野的確係乞人憎

香港最值得驕傲嘅地方係佢嘅文化同歷史
唔係用係唔係黃絲嚟衡量

場示威已經over曬

打贏二戰仲唔夠？

今次死喇 全部古蹟城堡都係奴隸同死囚犯起
咁玩落去收唔到科

歐洲撚可以全部歷史都唔讀
全部皇室都係incest
人權撚女權撚快啲燒晒晒皇室啲歷史

真係研究歷史唔會為比一嚿石像咁大影響

佢唔係禁止人教, 去讀返個history degree先出嚟講嘢啦

Prince Phillip點算

史太林夠打贏二戰 咁俄佬係咪一定要當佢神咁拜？

如果打贏二戰值得一個塑像,咁邱吉爾係孟加拉做既野亦值得佢比人噴油

我唔會期望好既政治家（以及一切事業上出色既人）係道德完人
但唔代表我地無權屌佢地做錯既野

竟然將國家戰爭英雄咁樣對待、呢班人同香港後生仔比真係差得遠

俄佬有成堆史太林像喎

有幾難受？有冇喊？食唔落飯？

文革

真係要用英文宣傳下拆金字塔

用今日既想法諗二百年前？痴撚左？

左膠角度睇
要做埋聖人先得
Churchil冇去幫黑人平權
係要清算

人就係咁貪心 唉

燒Parliament都似啦

左膠根本係世界文明既毒瘤

睇Twitter 講緊呢樣野
班左膠屌緊主流史觀
忽視minority

班撚樣真係西方文明世界毒瘤

竟然有人會覺得中共係左
講就社會主義啫
做出嚟擺撚明法西斯喎

其實幾搞笑
咁撚大個現代法西斯極權擺撚住係到，扮盲
反而走去用現代政治正確標準指責啲300年前嘅事

呢壇嘢分分鐘就係中共延祚嘅關鍵
載入史冊都應該幾精彩

BLM去到極致，就同極端女權嘅邏輯一樣
而家受優待係應得嘅，因為歷史欠咗我
公平競爭已經係歧視，因為對方係既得利益者

咩問題都歸咎落去歧視
最後只係繼續助長緊歧視

咁又點 中國夠大撚把老毛既像 但邊個有正常智力既人重會祟拜佢

（不如咁講，依度咁多高潮既人，唔知有幾個真係讀過邱吉爾寫既野、知佢到底係點樣既人）

Churchill 都搞?

同今日d人要去批鬥Uncle Tom’s Cabin一樣

antifa真係笑話黎

睇到呢個真係on撚柒鳩嘅低智左仔

共產黨準備左好耐架啦
當年二戰後全球左傾，三戰後人類應該會全球右傾

咁睇番香港垃圾會被破壞你會點分?

你睇唔到保護文物

左仔全部仆街死

Churchill打德國nazi
即係原來Churchill都係nazi
同盟呀？
無撚腦

侵侵點會輸呀咁
黑人乞人憎
主流白人實更加歧視佢地

你個username

我欣賞你嘅思路

居然蠢撚到中招
支共生存到今日唁係冇原因

對住Edward Colston跪頸咁有創意

畜奴既華盛頓GG了
#成個DC燒咗佢

19應該會覺得宜家呢一代英國後生仔簡直係trash 不如比高質香港人搬去住instead啦

大佬，玩文革咁

應該係下面噴多個"who saved this country"，無Churchill你班撚樣比希特拉種族清洗曬啦仆街。

西方世界d後生全部都係左毒上腦

攪多d 越左越好
仲有d國家未醒覺

佢地真係咁諗

幾時燒埋大英博物館

你否定咗個歷史仲點可以轉型正義

堅係文化大革命

陽光燦爛的階級鬥爭

其實我都唔明連登條界線係咩

利申 獅子燒得好

用今日既尺度過去既人真係好on9
咁孫中山都衰十一啦

獅子有無幫香港打贏二戰

George Washington 同Thomas Jefferson都擁有過黑奴，睇嚟Mount Rushmore 好快比人搞

twitter大把人咁講啦

歐美版文化大革命

今次真係歐美六七暴動

傾日啦
仲有要燒埋buckingham palace/parliament/downing street 10

依家中共擺明煽動緊文化大革命
班賤種賣國賊，真係屌佢地老母臭閪

屌你 你唔撚好侮辱歷史呢兩個字啦
你只係懷舊撚

全球式文革批鬥， 共產主義， 無產階級站起來

想要種族鬥爭去抹殺歐美既歷史同文化，搞文化大革命，擺到明中共有份搞事

緊係喇，唔通要歌頒中共？
收皮喇死五毛

General Lee 係一個堅守憲法同聯邦原則既將軍
佢都講過內戰係揀無可揀既唯一選擇

連登仔好波
一眼睇得出係文化大革命

痴撚線
獅子係五仔自己放係佢門口
係地標唔係歷史人物呀大佬

用今日尺度度佢都神級wo

Nazi先係racist

呢個係英國?乜英國都有示威..

中共都有70年歷史，就嚟要推翻佢我都好難接受

要pin

班撚樣係想將歐美既歷史同文化講成係邪惡軸心，當佢地有權去演繹歷史個陣，佢地就會以種族鬥爭話你係邪惡，鬥撚死你

班死左仔.....真係公民要有足夠意識奮起反抗

輸出革命

拆哂全國嘅白人銅像換哂做黑鬼
白人係racist , slave owner

輸出錯咗地方

全球最大既奴役象徵建築物係支那長城
希望佢地唔好淨係響安全地方先搞抗爭

重現 60 年代。

羣眾大撚晒，佢要推就推啦。

李光耀1978年警告鄧小平唔好輸出革命
鄧小平接納李光耀意見 放棄國際武裝鬥爭

今日...
習近平不停輸出中國模式
李顯龍助紂為孽

美洲會唔會好快丟哂d哥倫布像落河

班人根本係民粹主義膨漲，完全唔係民主精神

Wtf

共狗的黑手伸到英國了

Churchill don’t deserve this.

否定所有唔光采嘅歷史，即係代表覺得自己嘅價值觀就係人類歷史上最優秀

我真係屌爆你老母個閪同ISIS破壞文物有咩分別？
無Churchill你班撚樣學德文行Nazi禮啦

蔣介石喺台灣殺咁多台灣人你又唔講？

好撚好笑，最中意睇人扮曬有與別不同見解

邱吉爾係做過唔少仆街嘢錯嘢，但史太林同邱吉爾啲衰嘢點類比呀

就攞你孟加拉個單嘢嚟講，邱吉爾係害死好多人，但嗰時咩年份呀？打緊仗㗎on9，一淪陷咗所有糧都係畀日本仔搶走

上面有人話Churchill打贏二戰既功勞可以抹剎其他佢錯既野，史太林既例子只係反駁依一點

你要歪曲成我覺得兩個人無分別，咁係你問題

此外，

The 10 greatest controversies of Winston Churchill's career

一單孟加拉可以解釋到，其他又點樣？
Churchill真係咁聖人，戰後都唔會即刻比人一腳踢落台啦
（好似戴卓爾咁，無人話佢做唔到野，但佢的確乞人憎，兩者根本無衝突）
人地比面比個神位佢敬而遠之，你地就代埋人地做孝子跪係度奶，一兩句公道說話都唔比人講，咁好難怪人要扮曬有意見咖wor

True, 德國班友就係咁

再講 孟加拉單野有戰略動機就代表係係道德無問題？
咁中共都可以話六四/送中係出於國家戰略問題，你班蟻民忍得就忍，唔忍得入集中營啦

破舊立新 文化大革命

又係你自己拎孟加拉同史太林出嚟，依家又縮鳩講其他

無人話唔畀你講，笑鳩你啫，我都屌邱吉爾做過好多衰嘢㗎，但事實係佢二戰戰功真係大，大到保衛咗成個歐洲文明，依家班左仔有得噴佢油都係因為當年邱吉爾帶領守住英國，大到佢嘅銅像象徵意義係對抗極權反法西斯嘅精神，蓋過其他所有爭議事件，that’s why佢銅像不應被搞